唔識影相既係咪覺得單反影得靚過無反 同埋pro d

見好多比錢搵攝影師影相既人 條件都係指明要單反

同埋你枝鏡有幾大碌就反映你幾專業

越多架生 架生越貴 代表技術越好

唔怪得大陸佬都掛住部Leica m10

啱呀，影結婚呢D一定係用iphone影

有人結婚都係搵非單反影，用電話影，不過到你自己既話敢唔敢先

講緊無反你講乜嘢iPhone

專業嘅象徵
況且去旅行梗係當地先買相機 聽講係

大把Leica M10 嘅開住LV 影，枝鏡大到應該似係Noctilux

定係我誤會左佢地 其實佢地以為無反=無得換鏡既機 單反=有得換鏡

同sigma先係皇道

D人仲停留係無反<單反既年代

Are you sure?
佢地應該係停留咗係無反出之前 只有單反同傻瓜機既年代

99%係 我估拎部GH5搭支pro鏡就已經歸類為符合條件

單反加埋個爛鳩直度，影果時塊鏡屌西咁啪啪聲咪覺得專業囉
髮型屋果d ufo 個原理都一樣

所以a7冇反光鏡都整個軍艦頂呃下人

前幾日開工，我負責影相另外一Team人負責拍片，我哋係贊助商出錢嘅，每人成千蚊一粒鐘，都係無反a7Rii + a7Sii，相反主辦單位叫自己啲員工又影下相，拎兩部垃圾單反出嚟。

業餘用單反，專業用無反

死碼個sensor

咁em10都得啦

唔好比人知個sensor幾大咪得，不過果d撚屌鳩識咩，個樣似快門聲又夠嘈以為係單反